# Источник
[<https://www.kaggle.com/uciml/iris>](<https://www.kaggle.com/uciml/iris>)

# Краткое описание
Набор данных Iris был использован в классической работе Р. А. Фишера 1936 года "использование 
множественных измерений в таксономических задачах". Он включает в себя три вида ирисов с 50 образцами
каждый, а также некоторые свойства каждого цветка. Один вид цветка линейно отделим от двух других, но два других 
вида не линейно отделимы друг от друга.

# Суть задачи
Определить вид ириса по параметрам чашелистика и лепестка.  
Целевой признак - Species.

# Признаки
+ Id - идентификатор цветка
+ SepalLengthCm - длина чашелистика
+ SepalWidthCm - ширина чашелистика
+ PetalLengthCm - длина лепеста
+ PetalWidthCm - ширина лепестка
+ Species - вид
